FIFA19 Ultimate Team 討論區 (120) 1001又唔開post

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

我入場轉4231

我都等左好耐，阿樹大無枯枝好似唔係第一次係咁啦wo

Ucl Son個價即刻升返

Sam哥好波

次次1001唔開post都要勞煩腥哥

多仔隻防中好野黎

samgor hoball!!

究竟做唔做隻insigne好 應該十萬左右做到

EA自爆

屌上個post唔知wl玩法問下都要被人屌 咩事

逼害阿狗系列?

居然無雷斯

點解莫雷拉可以咁都冇
lala對psg入波又冇

早就話左係fake野黎

official?

黃囝

正想po

當拿隆馬兩兄弟

呢期紅卡又有好多廢野

跑馬仔跑到入totw？

EA杜絕阿狗

on9 儲晒啲pack就係諗住抽拖仔 場場motm都唔出

姐係托雷拉

無簡迪反而覺得合理d,上半場俾人圍,斷左好多波

但白簡迪連續幾場入波加mvp都無

有呀, 今晚第二場咪有囉

好難kante if 唔出點呃錢

google啦
呢度好惡架

姐係futmas sbc 7號11號係Sonaldo 同拖仔

合理

等睇
抽中紅簡迪入唔到隊 點算

唔貪心
delaney都收貨

冇玩英超，點算

唔貪心 有簡迪夠哂

咪係囉，真係痴撚線，之前打吡入波，呢個禮拜又入波，又mvp都唔出

AC隻巴卡約高冇入波又冇進攻就出咗

我好貪心
開pack俾隻一球以上嘅貨我先收貨

隨時係最貴個張
點唔貪心法

果場azp同雷斯評分都高過佢

ea唔睇whoscored

最少雷斯出埋先合理

地雷斯合理d

比隻dembele比我做super sub都夠

EA係睇搵唔搵到錢

放心
肯肯定中右邊

你岩,搵錢最緊要

ea係睇撚唔撚到狗

還我拖仔

又冇
笑4

咩事個個都負皮咁滯 咁有心

阿迷憤怒了

Futmas sbc: Son + 白簡迪

屌 紅卡一張中salah一張中kante
不過入唔到隊點算好

比我中一張紅卡kante

唯有SBC

丹比利lw
出cam 得唔得

玩西甲想要dembele
點解要出呢兩張

美斯呢 2G1A喎 白簡迪又冇係咪戇鳩

唔知巴卡點解出
打吡入波motm 就要出啦屌

美斯撞左totgs

小花有既話可能會勁多人中紅卡 影響市價

Otw Cancelo 個價即該上緊去

踢得好 死都唔出 大機會 futmas

拖仔係咪撞中咗futmas啊

白kante99.99%

好彩上星期有多餘錢果陣入左，而家起機了

仆街原來我中1001
Sor鳩

請問有無prime rui costa食評？

白kante 究竟係邊個

White kante

杜利拉
阿記入左球倒掛果個

用緊
打cam幾好用 靈活
不過唔算係game changer icon
900k 唔使算係咁

配A米10號波衫效果更佳

同上年差唔多 冇射波

今期IF多仔 隻防中 睇落好似唔差

用過普金 都ok

i see 唔該

m 子都係打比入波

見到無son 我喊左半個鐘 好想用佢if

同上次sterling一樣
死都唔出 原來出Ucl live

Button delay 2秒點玩

呢隻德甲開荒時用過,幾全能下,if一次應該就好好用

你唔識禁快兩秒？

又出張rb嘅azp

可能futmas見到佢

Coins $8/10k,全包卡税，TG 傾

其實如果Insigne出lw就仲好
中場連allan再連sandro

冇雷斯冇azp
Kante又玩唔起
車狗真慘

迪蘭尼 上年IF 賣15K 超好用, 夠大份, 又夠硬

吓果張圖official出架？ on9架EA亂鳩咁黎

識貨 更多巴 我發覺你都幾熟德甲

普金版已準備上路

同好 之前仲諗住入隻ucl

迪比亞路定柏金好
用黎屈下遠射又想跑得

開game初期都有用Delaney 幾勁

Insigne 好貴 無錢做

美斯岩先歐聯卡

睇你果名就知你係德甲巴打

其實今集都好幾次唔同途徑流出 唔知咩事柒到咁

Potm

德甲係副隊

真係好撚on9, d4 啲人已經成隊都勁人，尼馬，牙朗，世三，簡迪，迪有尼etc, 有啲仲幾隻白卡
屌你揸住堆咁嘅嘢同我隊莫拉達，韋利安，高華石，魯迪加打你知唔知醜㗎屌你

專登的

如果2隻防中都h/h怕唔怕佢set左stay back都照衝上去 考慮緊換走法國黑鳩guilxxxxx

咁陰公呀你

d4,5打dr追rank輕鬆啲

今年特色就係乜鳩都leak

用緊ucl哥利斯卡加ucll 山齊士 唔知點轉

我玩控球 用埋防中進攻

點都會上去

st 沙拿1m搞唔搞得掂

d5d6都好多icon

D2打黎打去都係個幾條友 無癮

20k內有無勁既英超中場

d5見過成隊icon 但被我炒4粒

沙拿衰國籍

玩到12月仲用呢d垃圾 知唔知醜架屌係

屌，辛辛苦苦做到個單刀，巴克利都唔夠人地隻華拉尼快
等我遲啲夠錢買林伯你地就知死

學術討論 人地成場控住防中守我應該點破
Create唔到spacing
落到底又有兩隻電腦招呼我 一扭就即刻電腦幫佢轉手動偷我波 我進攻不嬲唔好 遇著呢啲應該點做

sor 入咗坑三星期only, 今個week 仲要溫final, wl 都無打

咁係你問題 咁都有得屌 讀壞腦

你覺得有幾多成機會係自己實力贏 ？

小朋友唔識世界喇

希望futmas真係有Torreira份 場場咁搏命 對住高佬毫不輸洩 仲要入埋波
Btw想問下通常玩2隊輪換嘅巴打 會唔會2隊都upgrade? 定合埋一隊好啲？

Salah ST功課陣

練好D SKILL MOVE去製造空位
再唔係就練下球場閱讀能力
睇多D小地圖 見到邊個人空就落去
打多D ONE TORCH做空位

我回體隊用硬吹

就算winter出到84 rate 都對得住 帶起阿記成條中場 78rate 現實EA就出張81閃金

你自己唔打 怪人地多錢過你
想公平死返去玩 普通線上對戰la
忽大左？

叫吓春都唔俾咩，咁撚專制
屌，而家卡喺d4 , 場場都打到勁撚辛苦，想輕鬆打都唔得

笑撚左 成堆勁卡打d5d6 都唔反省下

99號仔會有if

好撚勁wo 新入坑咁既牌面都d4

UT界又一位神童誕生

如果打得多打得少都咁窮
咁打黎把撚 叫春ok
但唔好講on9 野

睇到連續兩星期都無佢份 好凳佢唔抵

5萬9入左幾隻法邊爐
係咪回唔返上去
好唔好蝕少少佣入返啲84人好過

講到好似專登揀你嚟打咁

我2隊up
無咁悶

上網想輕鬆打
玩單機會輕鬆d

打sb打到好撚辛苦 平時傳奇炒開電腦3、4球
剛剛更完新打兩場，隊波好似中撚左鉛咁 一場1:0 一場贏射碼
唔係贏輸既問題，而係要打到120分鐘/射埋碼真係好撚眼訓

一係就想講 自己650人 打到d4 威威
一係就on9

fred
gueye

sor 我覺得EA 分Division 個系統on9 多啲
再講，有幾多人玩得嗰3 星期可以揸到勁卡呀？新手過度期叫吓春都唔俾，咁撚惡嘅呢到啲人

想輕鬆就 依家打埋個飛機就訓la

d1 一定勁

d4或以下 又唔一定廢

人地養生mode 定課金mode自己feel下

我都係更新完覺得難打左

呢度d人對d on9係惡d,sorry

叫春去fb ig慢慢叫

輕鬆打落d7 麻，又唔知自己咩新鮮蘿蔔皮，自己唔啱仲要大大聲，垃圾就應該留番響垃圾堆，學人高攀

佢想叫人入場先own goal2球，咁就公平啦

咁你明知過渡期係揸廢卡
咁人地揸靚卡又點，仲要問人知唔知醜

吳鎮宇真係出IF嘅話一定要買

咪都係d5仔

利申 D6

好撚多小學雞
人地想輕鬆打又有錢有luck 有icon
係d456有乜問題
就算人地用icon 但廢咁又點？
人地笑你死窮閪咩
你係想表達自己好勁？
你咁勁打上top 100 po出黎
(之前有巴打上過好似都係普通功課陣)

再者你打icon隊贏 有幾多成係自己實力你自己諗

打DR解任為主，WL先見真章，成班咁撚認真

我覺得dr難打過wl

個系統係計你贏輸排名

唔係計你有無勁卡波

玩鋤大D 點數高就贏呀

無icon隊d人玩
Fifa你都無得玩呀

收藏用

應唔應該入一堆馬達 佢今星期出IF out pf pack 但係futmas應該都幾大需求？

連登sam哥會唔會買返張俾自己

咁咪洗好多錢 換唔到icon

不了

一隊主力一隊硬吹
玩得多同一隊會悶

無用icon
每星期輕鬆打wl拎金3算架啦我

期待今個星期有gameplay睇

Sam哥通常星期幾打

+1
我成隊最貴Mertens，成隊加埋都唔夠1隻Kante貴
下下對功課icon陣
Keep住金3金2算係咁啦大佬

我用兩隊除左回氣
係可以多隊人試多d 球員

我80萬身家有15萬係用落b 隊巴西
開game 用到而家最值錢係pato sbc 同ralisca if 其他全nif, 冇咩吸引新if 基本呢隊唔會點upgrade, paulino allan texeira giuliano 平靚正唔介意用到尾

a 隊就用埋果幾十萬玩下pogba 果d 貴勁人做主力，圍住佢砌得閒又換下主力咁

利申零課唔奴玩快樂足球

龍門之前抽到張黑卡花曼 最新抽到張non trade alisson
張花曼賣唔賣左佢好？ 利申戶口得20k

咁你d錢去晒邊
wl 加 dr 個個禮拜派錢
我都儲錢買左包皮 kante d比較貴嘅卡玩

幾次唔好彩幾次金1 爭1勝金2

你地會唔會連贏幾場就轉DR打下
連贏之後通常就係一揪icon隊

冇啦 今個禮拜我金3算
有嘢做

星期5開始

唔會 因為想快快手打哂佢就算

用白色卡入波好爽
利申用8成身家先買到隻icon st

儲緊錢等功課陣跌價
以毒攻毒

sorry, fifa18 玩開出面個season mode, 唔知原來division 個概念係唔同
我都係派膠mode 咁屌兩句姐
好似踩到咁多位大佬條尾
喺到講聲sorry
我慨嘆點解成日要撞到啲勁隊姐

教練加chem係國家加1 聯賽加1？

買左邊隻

肯定

如果球員同嗰個教練同國家又同聯賽嘅都只會+1

順風緊係唔好停，一逆風就熄機遲d再打

教練好似最多加張卡一chem

提點下你姐
呢度勁人廢人有錢人0課人乜都有

慨嘆就無咩所謂 唔好話人on9同唔知醜

套現哂d人 賣coins收返d錢算啦

岩岩37k買左papa玩
又得返20k
下個target世三

唔計好好彩或者重課嗰啲好多人都徙咗好多時間先買到啲勁人 一係日打夜打一係就mon實個transfer market
咁都要比人屌我覺得有啲慘

今年普通season個server特別廢 如果唔係我hea玩通常都玩下season唔想玩ut

Ban左你仲𦉫？

唔好咁啦, 搞到呢D好似中共咁, 講幾句就比人屌 要道歉 大家都係輕鬆交流下姐 打機嘅野 唔駛太認真嘅, 人地有錢咪勁隊囉, 無錢咪普金囉, 今年都好多special 卡用啦, flashback, ucl呢D都唔算特別難做, 慢慢玩啦

有時寧願撞icon陣
啲普金加幾張黑卡好多時仲勁

不過可能icon陣又係我個range個啲都廢廢地
勁個啲上哂elite

利申經常elite差1場既金一仔

取消佬好大機會if ?

冇追貼post
凍田巴有開台??

sorly, 啱啱用漱口水浪埋口，無下次

快啲俾我出貨 用健康四寶打WL啦

仲IF？
坐時光機呀？

20win之後打普金仲驚過打icon隊

sam哥top 100

想問有無人知potm 投票成點 好驚又出reus 想放定if 廢事蝕

9成9 reus

我知
我仲知下期六合彩開咩

有800k繼續炒人定入貴貨準備wl好

我覺得未必下下都多仔 如果唔係人地德甲其他隊邊洗玩
可能德國內部會造下馬

有時對全icon隊開波後都知對面唔係好識玩，但點都會比icon隊屈到角球同埋下半場中段開始體力既分別

流出有rb if

我指 2nd IF

同埋下下功課陣都悶啦 普巴簡迪 見撚到悶

呢張圖係咪堅 係堅既話諗起都覺得正

應該會 因為祖記戈場佢真係撚狗咁撚
btw 佢明明打左閘 戈場

今個星期就算TIF都係LB位...所以得張OTW係RB

炒啦梗係 入貴貨俾人屈啲錢洗得唔開心

普巴420k好吸引

都好難唔係reus 3goal 1 assist

得世三可以同佢鬥 3 goal 2 assist

但reus 果兩球係反勝拜仁

我都好想入返kdb 但唔出貨冇錢

482 k買

玩到87都未棄game嘅當你贏啦

Fans vote佔咁重，訓係度都贏啦

係啊有啊，今朝叮噹帶我坐時光機番黎，confirm 一係有，除非無

要唔要埋六合彩同賽馬結果？

可能86就已經係end game能力

拜仁今年係8強貨仔啦

最重要係拜仁唔知今年走到幾遠, 聯賽柒下柒下

J佢84已經好撚勁

對啲唔識玩既icon隊就算輸2:0，3:0先都唔會rage quit
因為通常追到2:1/3:2佢地就會亂tackle

86都夠玩到end game

出86 果陣 隻game都就end

博世三細佬
如果又reus真係 2張黑卡 2張potm

84都夠 86 90PHY真係野獸咁樣

點解81會變84又變86

之前login佢廣告話每進一級大數+1 咋喎，佢張圖有埋例子，d人炒咭炒撚到乜假圖都做得定我自膠

16強3月咋喎清
仲有大半年喎

跟IF跳喎聽講

張圖應該只係俾啲勁人岩用

no

咪係 上網睇多幾次都係話每次+1

有fans投票嘅話
200%係reus

死on9仔，知唔知（問：好大機會）點解呀？閲讀理解0分。

如果呢兩日更新張82出黎，佢個價肯定跌到仆街

跟if跳啊 81加到84 84加到86 之後先加1

邊個係你

但果時佢張圖有晒例子喎，個個login都見到，係我理解有問題定大家都覺得會跳？

佢寫明+1 +1，雖然佢做例子果張好似係87定89黎

If 都高rank 都唔一定+1，有試過+2

小黃

應該係啲youtuber入左大貨之後出黎鳩噏炒起個價

me small potato
唔係top100

之前個post有巴打講過歐聯估會咩人
我估依兩個 而家諗緊入唔入好

就算係 會用到佢兩個咩

甘美治個價夠入隻86廢金

Q: How big is the upgrade?
A: Each time a player is upgraded they will receive an equivalent of an in-form

有冇source?

甘美治應該會多人用
GK就好難估

我貼出黎果個係唔係official就唔知啦
但拜山一野76跳81就似係跟IF跳囉

多人用但唔代表個sbc要用到
就好似德甲同英超potm 就算出250同reus
但都唔一定要用番本身張卡

Q: How big is the upgrade?

A: Each time a player is upgraded they will receive an equivalent of an in-form

邊張高rate if 會加2點？

你老母好大機會生咗個戇鳩仔啊，自己豬西七咗比人串仲要串嘴，流出都出咗啦，仲問你老母個西咩

成日問撚埋d戇鳩野

On9

我兩隊都有upgrade
但唔會主動買球員囉
淨係做sbc upgrade或者抽到啱既咪留低

屌你老母，你真係語癌王。

我就係知有流出，叫呢度d巴打分析吓機會。

分析吓都唔撚比，你上來討論區把撚。

你老母生咗個智障兒

啱啱樓上比左你

想要marega
利申無紅卡抽

今日咁撚好火
平時班on9問咩中牙朗玩英超入唔到隊呢d 又冇人屌

呢d擺明假膠
屌黎做乜

流出左喇屌
真唔真聽日咪知囉on9
問你老母咩
柒就潛喇

其實今晚11點就知

平時要等猩猩一個揪幾個先咁好火

屌你老母西，我未分析番比你知囉，宜家你唔撚比叮噹帶我番黎定我唔係呢度d巴打啊？
定我係絲打啊？

屌你老母宜家d自己戇鳩仲要大大聲，一個七完又衝另一個出黎七

真係垃圾GAME
比對面條友猜 佢6成 我4成左右
射左十幾腳中龍 對面條友0射
去到85分鐘條友剷我吹12碼 條友即刻走場當和

Potm 250

熄了火

Sterling!

potm sterling!

公司佬 希望升啦

又係LW

Sterling

又LW DLLM

張野咁廢有冇人做

sterling

屌公司佬蟹撚左

大大隻世3棟係度

why?

剩係要3隻曼城人

得88rating咁低

Reus都係啦

RW 啦屌求下你

sancho事件 ？

如果rw 先做

似係

個gameplay 完全適應唔到 好難玩

炒唔起

拎住堆小豆木耳

英超84 升
曼城高rate/sterling 蟹

痴線，又左翼

呢幾星期咁多pack, 周街都係貨

英撚終於有左翼
利申：冇$$做

巴克尼都無升過

之前賣身家入曼城既巴打。。。

好撚絕呀EA 聽日就futmas 連比你hold下等升嘅機會都冇

公司佬

再見

MATA 出咁D貨先

11000入 12000出算

你個名反映哂

英超有咩OTW好入？

papa

馬列斯

無知一問 點解咁講

活動=promo packs=大把貨

古度根黨

Lw揾鬼做

90k嗰陣嫌貴冇買到之後已經買唔番

突然potm

咁又未必 好多人左邊已經馬列斯

好唔好用？

右邊

左邊馬列斯 ？

otw papa定普金山齊士好啲

都好多人左邊已經potm hazard/neymar

上年其中一隻，用電話好難搵，你有興趣自己搵下

好正 大隻 ai block幾勁

出貨啦一堆英人/英超 82-84

100隻papa 有冇可能升上6k

Azp同黑山 換走邊隻好? Azp無咁撞得，但係平時清波好快

我覺得勁好多

用呢堆既人我相信唔會玩史達寧

azp 我就係換azp 太矮啦

屌點解好似好易整

240k

根本係易
冇卡都20萬多d做到

$$$$

EA都幾狗 狂用IF卡 futmas 前回收

Lucas最易做

個市場真係谷住太多貨 好快ea又終極撚狗 唔洗急

咁d公司佬係咪唔洗再望佢升啦
依家出得？全部10500入

d 底價入 IF卡本身想放 見到你呢句諗緊係咪EA釣d卡出黎

其實好低rating 係totw 要好多

你呢個價入唔淨在hold多幾日啦

仆街有堆木耳

呢張super sub真係無得輸

有solution有佢

英超if 應該會升唔少 好多個都要用

84.英撚龍 仲未坐火箭

不過有世三既肯定唔做

佢隻左腳
幾次單刀橫傳都唔入

上緊啦

Sokratis咁少supply 都升得少少

仲話星期五出

d鬼佬鬼仔返緊工 上緊堂
夜d會坐火箭架啦
＃曲

德甲potm 等緊你

堆根度簡放8000都唔知有無人要

成堆小豆rip

又平又好用
利申：打緊正選

完全有意慾整
利申之前整咗夏神potm

想買人

今次d 條件唔係太extreme, 好多卡都未必炒得起
要砌既太多選擇

Reddit有人話sancho事件又發生wo clip見到係rw

有錢有意欲，冇錢冇意欲

夏神 f安達神在前
邊個會用佢

EA左右唔撚識分

我係冇意慾整
之前隻夏神勁太多了

成班仲叫人唔好再問 叫春幾時出 肯定星期五

英超就夠做，無限球會, 普金有賺我走左先啦...

屎達寧數值真係好現實 走位100分射門0分 好唔吸引 平平地買隻sane都勁過佢蹬

整完多隻88肥料 正呀喂

83finish啦波

佢有打過左翼咩 上個月

拿拿聲整先

左邊有世三同anderson ，右邊有馬列斯
隻sterling有乜撚用
出robertson好過啦

等睇9點回收

Rw會仆到去做

twitter ea 條片係LW

POTM 250定OTW/SIF Mahrez勁？

其實佢呢排真係打攻中or lw多
因為rw比馬列斯同bc華打

出st好過啦
比人hybrid又易d

而家個位真係任吹咩
都要跟現實

仆街都係走唔到貨

Rw咪好

馬列斯勁好多啦

普金5600任買喎

因為RW live 250有排升 所以出LW

Lw我用全能好過

U know to much

好彩淨係入左石頭同lapore

同樣價錢嘅話，我會買Mahrez

佢真實都只係打過1場lw

走唔到wor d貨

頂佢， 我左邊有隻硬吹Sane, 本住出硬右邊我賣埋隻馬列斯。

仆街你出左邊

蟹撚晒

又lw

但係我睇波佢又真係成日踼lw 喎，我覺得今次唔會

Sokratis
等到8k放 賺400k

佢上次係連sancho拎嗰張都係RM
今次唔會啦

咁問完係咪有人會答到今日出？
我坐時光機番黎都唔撚知啦

如果又發生既話抵做
免費拎packs

整左一半 醒起屌我之前中左紅RW 250
浪費左d卡

中左黑卡werner應該幾時賣好

唔知依位ching入左幾多貨呢

d小豆木耳炒唔起
hold多陣等futmas

出tots個時賣個價通常最靚

中得多好野係健忘d

我最好紅sif ccc 唔出都永遠記得

咁都叫好

又串

英超官方條精華片入波助攻都係挨住右路cut in

同埋上個月好多同sane同場 基本上250都係踢右

13000走晒公司佬
打和離場

幾錢入？

睇clip都覺奇怪 丫右路cut in出左翼卡

本身 above 150k value 算好喇

有計過d pick 值幾錢？值番15萬以上都可能考慮下做當抽pack

11500

巴打們你地啲情報邊到知

個個都賺唔到3成以上叫打和，賺1成叫輸

做左England & Crazy Skills
Result 一隻83

存倉費

咩情報

我hold撚左成個月
我晒拎去炒83 84起碼贏個double

咪鬼佬forum 你估真係咁多自己分析咩

機會成本
如果之前有呢筆錢扑中岩既人。。。。
邊有得咁講呀
平手走咪算好

呢位ching心水清呀

負皮多過正

公司佬13000？

出st都冇咁燥 出乜嘢lw

會唔會有人問點將potm Serling世三同普金尼馬放埋一齊

呢個世界好多利迷架

問多一次 隻if 奧羊 跌咗7皮 駛唔駛放咗佢止止血

Reserve

Strong Hold

英超炒左
德甲potm要生性呀

走哂埋85-86
留83-84同discard if等iconsbc

Totally no mood do lw250

係我就唔放住 仲有幾日都futmas

到時一次過

會唔會出沙拿再跌多5萬

我買左成百萬 阿根廷卡

其實而家出咩都唔會大升

根本個市就太多貨

lw真係吹撚漲
平小小我又可以用son
貴小小用世三

之前實牙實齒話星期五個D人

終於買左uel papa拍if vvd
希望上到G1

今日咪星期五囉

EA出撚埋d垃圾sbc 根本就有心谷貨

咁搞會唔會futmas都升唔起 futmas仲要再大量promo

上年BF 同聖誕都有totw sbc 無限做

今年咩鳩都無

都要睇sbc出成點

仲有scream卡都係 又係可以狂抽 今年無埋

英超太多LW

英超LRW
高中低價位都唔洗用佢

平價買隻文尼仲好
Finish 又高d

TOTW ready未？

咁事實丁力係讓左條右路俾馬列斯
無計架喎

咁我放住一半先 賺少少算

Strong hold到2019

Search 1 search先見papa上左6400 即刻選擇性放左佢先

totw 2點準時update架何？
儲咗d pack忍唔住

我走唒d公司佬算
今年ea撚狗作風
futmas sbc 連 promo pack一齊係咁出真係咩都唔洗炒

整250不如加錢用普金夏神
不過唔知250會唔會winter upgrade[black] [/black]

Agger
今年EA真係痴撚線，完全預計唔到佢點出牌

Ea不嬲都唔想人炒卡
屌又要扮自由市場

張insigne食咩chem好？

幾日前twitter先成堆traders係咁嘈鳩EA個市太貴 話要出icon sbc點點點 然後EA理都唔理 幾日後瘋狂射核彈pack 大跌市 大巴大巴車死人

之前bf佢出d sbc都好明顥計住數黎出

deadeye

hawk

Glove

今年明顯係有班人farm coin賤賣
11月成隊爆機陣出晒黎，高rating卡長期有價有市，屌

有冇SWAP Kurzawa食評

有無TOTS C郎食評？

唉 傻撚左 唔使理我

屌，d人講野真係唔使經一經個大腦先講出黎口架喎

sor

睇數值都知唔會好用得去邊

睇返先知basic sbc到而家都未做

唔做抽唔到靚卡架

今年係誇張好多 同埋icon嘅存在完全毀哂平衡
今年真係太早爆機隊

Potm係88 lw sterling?

fb dani一開始d人咪又係屌佢H/L，佢守波勁到
呢隻食shadow點都可以一戰，雖然肯定無top3，重點係要個Link
利申準備換佢同千層麵

眼睇L/H 就唔會用，食shadow都係93
Agility 又低，體又唔高，感覺同自殺無咩分別

見你咁有誠意又肯認錯就答你啦

3個sbc+potm

都係微升

FB dani根本冇同級數既代替品，點同？
呢隻丁力有咩賣點吸引我做先

禁區補位頭槌好撚勁

艾達維特11000升到13500

H/L其實唔係重點嘅
重點真係又慢又鈍又冇體力
打閘最重要嗰d佢都冇

仲要聖誕仲有一大堆promo lighting round

試下先

依隻點同dani比

換隻lerma試下先

今年ea好醒 del哂 repeatable sbc 除左廢金upgrade

呢隻野冇撚用
連尼馬用馬細佬+隻icon放451咪得囉

嚟緊今期IF仲入唔入 EA又自己leak左

勁
咁都諗到

繼續吹奏蘇超左閘
有1隻icon連佢嘅已經搞撚掂

咩2C

有咩implication 即係條街仲好多貨，EA未抽得乾個市，FUTMAS會出勁野?

隻game有幾多左閘可以揀
法甲本身無左閘用
利申用緊telles

都係今晚走晒d小豆先
賺少少算

100k好似好抵玩
但要入隻icon

用telles不如用蘇超左閘

futmas又有pack控制demand supply架啦

做potm sbc個價同普金夏神一樣
咁點解唔索性用夏神

真係咩
陣間做埋佢

睇數據隻野係if Robertson level

我用咗9萬
7chem已經好撚勁
防守嚟講絕對係依家top1閘

啲包抽咗啲咩先

仲要睇埋佢實際in game模組係點
呢度d人好鍾意講模組架

全部都係d垃圾包嚟
點會抽到好嘢

咁都講中250 變LW 我屌

原來閘位要快+高+靈活+有身位+90氣+唔可以H/L
得我先用埋d垃圾

滿足哂你咁多嘅願望

我啲84if
仲有老母

係幾勁 但我左面要用尼馬 不了

我用7chem尼馬

老母都未上番40k

等下炸 我25-28k 入

真係有哂上面位巴打所講嘅
快+高+靈活+有身位+95氣+H/H
仲要卡面型仔

84if 仲要英超 我諗點都會升多啲嘅 我見無咩貨咁

老母無得點升架啦 係都升華西先

我25k入

不過成本係要多隻icon

係
所以如果有1隻icon，又較開stay back嘅巴打絕對建議做

星期五出德甲機會好大

更多巴
差唔多放㗎啦本身 係想睇下potm 有無得升
但我就咁search 好似真係無咩貨
84根度簡點都有得食掛

為左專登避開futmas開始 可能聽晚就出

德甲potm大家諗住入咩貨炒

夠啦咪再吹奏
想試啦屌

D if揸多陣

德人if 81以上

試啦

根度簡好似好多貨，我掛 5600-5800 buy now，去到最後一分鐘先俾人掃buy now價。好似多貨到d人懶得去後幾頁咁

D pack會中屁馬架麻，值一3m
又會中icon

會有機會

佐真奴反而升得多 今晚可以放了 換貨

我岩岩放晒，係咪等鬼佬收工好d

然後真係有cd rom中

呢個鐘數都有sbc，係咪兩點出icon

等多陣好d

之前 2點凌晨出SBC，最癲係頭一個鐘，照咁睇應該要諗埋班鬼幾時放工，依家英國兩點幾

佐真奴入得唔多
上次入得多但放哂

EA上次豬咗今次唔會再豬多鑊掛，比你班友炒到飛晒天

sterling potm 用8張if

就係唔用高rate

今年邊個炒87以上既廢金 真係恭喜哂

德甲potm有咩入得過 ？

Sane if 同sterling if 跌到仆街

巴打隻右閘有冇食評

佢吹奏左幾個星期

入咗2-3張鏝都坐，10個%都無，唔想白做坐下等futmas

好彩今次醒水入得2-3當旁身，今年真係淨係炒84戇鳩到震

咁嘅市
賺少少密密食好似好過等大升

每次少少咁汁 今年太奇怪 無計

其實點解
連佢張ucl都跌左小小

德甲if 德國 拜仁 多仔廢金

鬼佬好多snipe 片，呢度有冇巴打成功snipe到野? 講緊錯價Icon, messi, cron果d d鬼佬開live都snipe到 咩料

因為有一班人係炒家 博佢用德國special

曼城special

右閘啵 唔係左閘

50隻法比

你住英國咪得
好多時我地search到個刻，其實已經俾人buy now左

關location事? 咁算數...

Coins $800 1M,包卡包税，TG

隻togs利雲入左兩個鐘都無跌左20k

睇黎跌到350k都唔奇

好想快d開埋reward 心死放全隊

入咗兩個鐘就驚

自用就唔好睇價
自己傷心架咋

右閘好野黎
係比較難hybrid

睇數值 cm/cam黎
食完deadeye 96positioning

而家諗住入少少食 抵唔抵得諗 英超炒哂車

我入隻hummels都係

有咩前鋒似老鼠?
得lkk?
利雲阿蘇似唔似?

為左upgrade m子 將意西甲底換德甲底轉利雲 但用落幾場好似仲差左
38k if m子 vs 400k 利雲

如果用嚟炒緊係聽日派彩先入，大把平貨入

想買marhrez 唔做sterling

出左TOTW圖未？

好似入返幾隻IF 250好喎
Panic sell

好彩前排出dani Alves走得甩
執番身彩 可惜啲84 if仲蟹緊

冬令11點呀

點會呀，你好貴追咩

sane上唔上得返200k

20隻250蟹晒 屌你老味EA

有Otw cancello 係咪應該陣間11點公佈果陣放 之後再買番

William carvalho大貨

啲亞姨均價20k多啲 勉強叫唔使輸既 但都渣咗好耐

嘩，隻sane140k????我頭先7點靚鍾賣撚左220k

呢轉potm好難炒

普巴防守真係好差

Hazard都大跌

430k入 個心穿咗個隆咁

入左隻 希望上得返180k

好想七十幾萬轟落bale到

點解會跌到咁

發生咩事 跌到傻左

炒家放
同埋轉鏝迷轉用potm 250掛

打多咗隻字

勁咩？隨時起身無撚咗5萬喎
我三張卡 一共無咗15萬 仆你個街

我都係wor，包皮普巴簡迪

世三同KDB已經回落到BF個價
更多巴覺得Futmas仲有冇得再落?

英超好似大跌市，如果想入市自用，應該而家入定等聽日派埋彩

似老鼠？點為之似老鼠？
Lkk 似袋鼠喎

12月頭高位放晒
年年都係12月中開始暴跌，學精左

老鼠=Diego Costa?

迪阿高哥斯達

Potm250定if sane好？

走呀！ 最後逃生門

今日wl前一定升

Futmas + panic sell
等緊下星期一入貨

Ea出咁多lw做咩

普巴就黎低到史低

頭先dr半場想換人，但噤入去之後個隊波唔係自己，係對面個隊嚟，仲睇到哂啲陣式同戰術setting，咁我試下睇下可唔可以幫佢換人，試完就唔得嘅

呢個新bug嚟㗎？

諗住自用由佢，又忍唔住望下佢幾錢

我覺得就有排跌

85kim係咪應該依家放

pogba 唔見咗50k

屌岩岩的起心肝整理下個倉果千幾張卡，一路以為張邊爐係硬吹，仲係度食花生望住佢跌，原來吹得

有kante if未

UCL Sane 180k仲未出到

bale落6字頭就轟落去

冇啦啦黎個大跌市

Cancelo

mata.....

kante

等緊做黎用 要link 屁馬

我中左上得
右上俾你地

Delaney

kante呢啲粗重野比我得

迫害阿記

Mata , 達哥司機

咁我忍手

垃圾黎，我執就得

無Son 可能futmas?

唔洗客氣
我隊波好多位

EA迫害阿狗

EA愛撚狗

唔好咁講
細佬要得架啦

唔想中簡迪ea唔好開比我
Plz

白kante係咪屌過ea老母 咁都唔出

今個禮拜啲圖咁柒

FUTMAS

應該係阿迷屌咗ea十幾代人

係咪3個鐘後

torreira都有機

son咁都冇....出futmas版都唔荒勁得過出if啦，屌你ea

上個星期張紅卡都未開到

週任 84 隻 CDM Marco Parolo 食咩好，數值好撚靚但好鈍咁

通常吹得愈勁 撚得愈勁

仲未走哂d 貨？

唔貪心
中隻dembele比我做super sub就滿足 求吓ea

好彩一隻英超/鏝人都冇入
一早all in咗reus potm啲人

屌你雷斯呢

真，FF少陣

有排 等futmas 唔理咩價 全走

84可能都有400 500張

你都識講頓
engine

total 一千張卡？

我要marega

木耳有人25000 buynow

唔知 應該有15m貨以上

幾百張IF 幾百張84 85 86

仲有堆ucl live

個別例子

終於做完西甲個週任, 屌你老味EA

so9表示輕鬆

上星期開左張紅卡SANTI MINA
用落又幾好用

我想問點解嗰張 83 cm黑卡個邊係橙色既？

歐霸卡

我打433前面3件意大利仔拖件cm saul
場場dual purpose搞掂

就係落撚咗 engine ，起步仲慢過隻 66pace pjanic

europa league team of group stage

巴打是咪戒左單機 轉戰炒卡

想要雷斯多過簡迪
車仔陣後防需要加強

大簡用落點?

聽日又紅卡大戰

玩少左啦 最近開始返工
upload張近況俾你地

想問下係咪唔同球場，就算camera setting一樣，個闊度都可以差好遠? 我用stanford bridge 窄過人地用benz 好多，你地用咩主場

干堤洗唔洗800k

62

神呀

62呢d碎料
望下 上面戰積

最佩服你

生命鬥士

打fifa多過我食飯

希望聽日各位巴打 全部中好嘢 個個收負皮

承你貴言

改名做 五千場巴打

人人kante

Futmas後要叫6000

我要一張kante就夠

86Cancelo. 用緊otw

比夠2張你 等你可以玩下QS IF Kante

你中啦你中我都會開心正皮你㗎
你應得

一張紅卡 一張黑卡

呢張卡有冇食評
想用黎拍TAH同NEUER

勁

match earning 夠買icon既巴打

Rashford, Son, Torreira 一係FUTMAS 一係league SBC

係咪應該放左隻if Sane 做250

買左堆丁力人諗住可以炒下
要跳了

modric 普金跌到5萬幾
買得過？有冇人用過？

一定勁 食張hunter

好撚好用

打左2場dr
2場都對面都係獌狗波衫 2個都係full replay狗
果然鍾意得獌既都係賤種狗

PS4.....做乜要我入入驗證砌圖

其實隻dembele真心幾勁
食完deadeye勁到仆街

sorry 邊個係丁力... sterling?

阿爸依家落嚟陪你

呢張野已經漲到70k
有錢嘅用保定好過

千幾蚊抵玩到爆

識貨，打wl都用佢，都係deadeye

佐真奴3千入左200幾隻 而家5千出唔出好 心思思

紅卡中到佢就滿足

If Kante估計要幾多錢？

91朗癲穿300！要買了

100萬樓下 有咩icon cb推介

諗緊88費迪男定prime Hierro

Maestro好d

我食shadow 打cm攻守都掂

紅卡想要kante多啲

切唔切多一隊好？
呢一隊由開始玩到呢家
有400k有咩好建議

sniper
composure 得73乜都假

覆錯咗添，我講dembele

屌 啲價郁都唔郁 我想放野呀！

隊波好地地 打咗十幾場 變晒弱智咁 有無巴打有同一感覺？

想問下呢兩個陣再upgrade方向應該點？前場icon? 定中場

有無巴打知除左aguero入波 球迷入波會唱歌仲有邊個會

呢隻野好撚正 德甲隊又有新玩具

4腳 182cm 模組大大份 唔慢 跌得高

希望紅卡中佢

Rooney Rooney Rooney Rooney Rooney

好過托利素？

我都睇緊呢隻

delaney 換 kante

拜山 換 pogba

sif mahrez 換 sif reus

是否不智?

點解開球員表現人地個隊唔係出卡面數值我個隊係出卡面嘅

sif reus 換 sif mahrez*

82應該易中掛 聽日乜都冇真係要搵ea老母纏綿下

而家5XK
咁貴應該幾好用啦

波圖隻ST IF marega 89速度 89phy 係咪怪物黎

起機個陣用過一排波圖兩隻黑鬼前鋒
好撚勁

原來文奴拉斯轉左相
之前個張靚仔d

但0控球

主要係因為sandro sbc燒哂批卡 不過佢都好用

係個ser lag定改完game play d人中曬鉛

上年張tots

另外個隻如果出IF 睇數值應該重勁

無人做史達寧

Potm sancho 同 if gnabry 差好遠？

1 mio抵玩，又快、跳得又高

你地快啲做啦

用緊IF世三 無得比

恭喜巴打終於有返啲意義

Potm先勁

放唔放隊西甲 轉意甲好

希望黎緊totw有雷斯份就可以換走隻中堅，太慢
打唔慣拉邊，今集拉邊出波勁？？

無雷斯

啲普金又落返BF價位 好想入返kdb

大跌市 鬼佬panic sell

而家咩原因成個市冧左？
因為準備futmas?

比你講完睇一睇，又要死死氣用番原陣

啲300k up普金睇唔睇好繼續跌

想問吓if so9 呢啲勁if 係咪唔會點跌

試下paulista?

kdb 350k

世三 322k

Kante係真係唔識跌

SD左兩次信 佢話CHECK左兩次
最後都係話我買COINS 直頭話唔會再理 因為覺得判斷正確
唔撚玩了 祝大家抽到好野 下年見

出if加必需品咁滯

華西隻中堅？有咩特點

下年見

bye

我捨不得你

慘

本身諗住開新psn玩 但諗諗下
比佢鳩ban 仲要我買多次psn+ 之後又做唔番之前個d sbc任
都係算鳩數 灰到爆

用sif 貝迪斯隻巴西中堅
食埋影子唔差
我之前用開if都幾好用
大大隻

而家直頭冇得玩

普金 干SIR 同 IF THOMAS 比 邊個好D

Miss 晒之前d SBC, FB又真係幾灰...

唔同類型

其實唔洗買多個psn
開多個分身就得

唔洗買過第二個psn架
只要你喺ps4到開多個user就得

佢ban左我market 玩黎冇意思
開新ac又追唔番之前d sbc任 叫人點玩

主要搶波呢?

點解market crash 皇三角都唔跌嫁

識野

ea真係垃圾嚟

逼搶 後者
埋身肉搏 截傳波 包高波 kondog

想問問龍門HANDLING 係唔係指接實個波? KICKING指大腳開波?
就咁睇DE GEA 係唔係唔改chemistry style 最好?

龍門gk basic最好

我新手玩左幾日宜家入哂兩隻（干sir藍卡）
打雙cdm 位

執得最多反而係dembele 一隻執2k

用緊TOTGS KROOS 同 干SIR
見IF THOMAS 幾平下諗緊換唔換

賣咗藍卡，買返普金

琴晚2點幾賣左隻 8千蚊

真係好撚唔無辜
認真真係唔好再課金比依d垃圾公司

呢個真
忍緊手

有無手足記得d5 金二大約幾多pts？

Futbin la

伸手黨

無課coins 咩事block你

Hi 巴打

我宜家exactly 用緊呢個陣 起碼唔會比人中出先

搭單問 RW用gelson 會否不智
想左cut in 右傳中
但ST隻 if Ben 得米七高

賣哂所有藍卡，換返哂做普金
慳返幾十萬

點解既

巴打你都有呢個問題
同問
見YOUTUBE好多個鏡頭都好闊 問題在於 我地跟佢SET都有唔同

因為嗰1點唔會有咩大分別
完全唔值貴咁多
抽到嘅話就一定用
但特登買返嚟用就唔好，除非你好多錢

EA要你贏唔到真係無所不用其極
領先一球93分鐘補時我前鋒空龍篤唔入
然後龍門球大腳上我CB頂空氣
人地隻跑狗鼠左上黎單刀入波追平

邊有幾十萬

10chem蘇超左閘

幾萬

藍卡唔值咁貴 用落同金差唔多
硬吹就用

唔該哂sam 巴

諗住賣if換隻totgs 利雲玩下

早2個鐘都if 都17萬 轉個頭得返16萬

屌你班鬼佬

gelson martins我開game用到而家
L1+∆放狗一流

再推，我已經set廣播視角，但係主場同作客都係差好遠，對過人地用benz場好似幾好，仲有咩推介

有舊record咩

有無咩位置可以轉下 雙錫跌到仆街

係咪落歐霸都照加 之前睇見d巴打話會

係射波明顯差一皮 reaction composure又係

上定下好

advance to round of 16開始加
條數同ucl一樣計法

但扭波 gnabry又差一皮

上星期貪心冇放到reus 唔知呢2日到出potm之前仲有冇起色 唔知點解越黎越覺得potm唔係出佢

愛衣醬好

我都有用sancho 覺得好玩最緊要 又可以撚下5*sm 搏下佢之後再出potm買個希望都好

唔出佢 可以出邊個 40%fans 投票根本無對手

Potm rakitic 有冇食評

又準備到兩點了

屌自膠 totgs

用過，幾場賣左
用番冰島神仲順手

有fans投票嘅話都幾難唔係佢

知唔知wl 期間球隊健康大概幾錢到

Ok thx

Potm 史達寧勁好用

用過一排 中價西甲/巴西後衛
快同穩L/H夠安全

係既話我有rttf 都唔洗做

想賣咗if sane 換佢

岩岩賣左，唔洗補錢做
不過隻if sane 要蝕4萬

唔洗買多個plus架啵

岩岩個potm sbc幾個sbc都用大量英人

dybala 210k 好吸引

PSN+都係其次 最重要係D快閃SBC/POTM
我隻dani

係嫁，不過要等

橙

迪士尼食hunter好唔好用

等緊second potm reus
已經入爆哂啲德甲高rate人
85/86 rated 德甲squad

真係一蚊都唔可以課比佢
垃圾公司無良心

未必要好高rate

if reus 都450k

600k左右都盡啦

買隻碟都課撚左啦 仲課

如果係90黎講 500-600K左右比盡 夏世三93POTM 先至700K

84rated 德甲squad都fat fat
德甲得一隊有高rate人

不死kagawa

不過我咁諗
個陣既700K算好多下 好多人ALLIN都未做到

小弟就係個時做唔到 趁BF先至買得起IF世三

好撚多人好有錢架 一街都世三potm啦

一樣

呢句說話有你吧口講出嚟特別有道理

星期三應該垃圾sbc
2隻ucl 人 包

今次仲要第二次potm 第一張已經icon級數
第二次張

派狗糧咁款

我發覺開pack
app最易開好野,其次係ps4, 而web係for 人開垃圾

仲要之前好多人已經做 加少少就upgrade

除非今年撚狗 唔俾up

痴撚線又快又撞得，射波又勁大力
係咪bale 2.0嚟
打左閘起家

App搵唔到嘛 原來web有，仲有埋上個禮拜

賣左隻rttf做呢隻會唔會好on9

cls 好多球爆人4 5個身位

今朝睇過 但係個glitch係可以擺重複左既untrade卡係transfer list咋喎

你句說話令我諗起英超第一神鋒點會平得過世三.....

上次又話西班牙copy 卡
真係多廢話

你試下拎黎打ST/ LW

諗緊買sif mahrez定salah
利迷
但好似mahrez勁啲..

聽日派埋彩買rw salah啦

打左閘打到前鋒咁
又後生又幾型仔
快d有大球會買佢啦

又笑

屌你老味
連撚咗去印尼ser

現實點同隻game吖
46finishing
不過shot power 86

睇完心郁郁想做SBC

仆街禁錯制 好彩唔係賣貴野 警世

做啦

牙朗換亨利 制唔制得過

咁就慘 食咩CHEM卡都係餵狗

100k
拎唔出手
要賣埋堆蟹貨先

但防守真係好撚勁
馬細路冇得比
較stay back守哂右路

TOTW 幾時IN PACK

呀黃做打手好有潛質

Prime ? Go

細佬 校左stay back之後
佢都係好鍾意標波
aggression問題

go mu la diu

可能條球王片剪左幾日

我都係冇嘢做上youtube睇吓佢真人係點

Reus 今年有無打過LM?
如果出翼真係唔想做

不了 左梳右大碌 未來10年雙閘齊飛

H/L

Stay back 馬細路緊係冇得比
馬細路係打進攻足球架嘛

本身咪係LM

係，靠閘進攻出波嘅話就唔洗諗做依隻
stay back就一定要做

koke reus呢類現實明明係踢邊既cam
被ea屈左做LM

遲啲買隻ICON做佢玩下先

icon
flash back!

無睇開德甲 見佢有兩張都cam

要儲幾球野買icon配佢

係 考慮緊

要搵icon連

唔會啦 今年長踢cam

買1隻就夠
7chem已經好撚柒勁
啱啱買埋隻88列卡特
聽日試full chem

乜鳩都無？

sam哥好rich呀...

1隻就夠架啦
食anchor

if利雲換if mertens打正前會否不智

史達寧

要轉打法

巴打訓左成晚

我功課陣架咋

Firmino食咩chem好
後防係咪華湯根換vvd
Rb換walker?

見史達寧potm先比佢撚狗

冇SBC?

yes
右翼 sif mahrez

利雲有啲鈍 唔知換咩好

原來係連兩隻ucl都無

So9

轉下個chem

EA係連撚你都費事

好撚灰，2日前連續輸左2場6-1 7-1，諗住熄機抖2日，一開機又比人大炒5-0
越黎越灰越黎越唔想玩
其實我只係排緊D6，諗住開心打下機，唔想追排名
啱啱好今個星期草夠分打WL，而家直頭冇哂信心去redeem黎打
我諗住我技術唔夠，就課少少金炒下卡砌個陣好d搭夠，事實完全相反
最慘係我上黎諗住問下人點打可以打好d，推左幾次結果係完全冇人想理我

我知技術要練，但係我真係冇乜時間，我自己都有上YouTube 睇片試SM練罰球，但實戰完全另一回事
越打越覺得自己犯賤

放直線跑狗 添姆華拿
假9 reus

明明togs 利雲strength 同IFM子差一點
IF M子踢中鋒hold波勁撚到on9
利雲就比人撞到飛起 踢7場得2a2g
m子掉落B隊一樣咁勁5場8g3a

我點解要比10倍價錢買隻利雲返黎柒

有無手足用過利雲 係咩踢法用先勁

M子+mertens勁撚到on9

變左利雲+mertens之後完全拉唔到空位開唔到路比mertens插上

貼個陣睇下

好多人為左hea玩會降落d6恰人
我都係d6實力 wl勉強14-17win

咁講英超全部人都唔值咁貴

冇人理你咩
要進步首先要知自己衰乜
太負面點會有進步
我成日都答人 你輸咩波多？

唔好課金比依d垃圾公司啦，啱啱先有巴打比人亂ban咗
btw有咩問題呀，識答嘅會盡答
可能咁啱睇唔到姐

心態好緊要
心態一崩就好難贏

咁你咪賣左佢換返囉

我諗icon sbc 可能就得3 set, 斷估佢唔會等呢set完先出

岩岩賣左totgs 利雲 同 tif reus

諗住轉呢隊

通常都係個味 一失波就屌EALM
然後燥 然後標 然後比人撚 然後比人炒
首先戒左第一步先
EA老母係要屌 不過上黎 打埋先一齊屌

我深信我個陣用黎打D3都應該夠，但我我都知自己技術只有D6

但我都想請教下點改善踢法
唔太識用包皮，除左用佢SM仲有冇咩用法？而家淨係識用佢屈速，衝入禁區傳比KDB射

Insigne SBC

原本儲緊錢買尼馬 隻利雲用用下想換

1m

包皮打st先發揮得最好
同埋你玩開燒味？
如果唔係可以換走lkk

Firmino cam eat what chem?

巴打 一齊研究下囉
其實我地聽你口講好難知你邊個位唔掂
鍾意既可以留個TG PSN 交流打
前兩日由1900跌到1750....贏人就5:0 輸呢 都係5:0
呢幾日唔知咩事

咁似我衰個幾味野
練防守 手動逼搶遮線
咁就唔會被人大炒
進攻幫你唔到 我自己淨係踢負碌足球

Totgs lewan 岩岩我賣咗 ifm子 定萬聖節m子好？

試下練下差波？我諗d6你識得彈彈波就夠玩

Futmas 買金球員會唔會平啲？

條中場唔夠守呀用波又慢
速度低，打反擊未番到焗用中堅守好易出事

試下換隻kante/干sir
守個時主要用左佢地先

兩隻閘較stay back
打多一星期應該好d ga la

前2個post我推左2次都冇人答我我就放棄左推

輸波最主要比人直線傳穿
我唔識點預判人地傳波，係靠VVD自己衝搶

我知標波實死硬，我自己好少控人衝搶

應該主要係防守問題

if kante 1.2m buynow

Hunter

控防中 個陣唔好壓太上
兩閘試下stay back先
到防守有一定水準先放返兩閘上去攻

個位巴打 平時有冇睇開波?
其實我個人認為 傳波 , 盤扭都幾做到真實效果
有個FD玩左好多年FIFA, 佢鍾意好似真波咁踢
同時加D Skillmove
已經好勁
即係話 你代入自己係個球員
唔好成日要佢做d不可能的任務
例如失控式彈彈波 你可以睇到準 100%傳到腳先比波
有空位先三角 等等 練到呢樣已經夠你上d5

見人想做one two嘅就去追走緊位嗰個電腦
咁佢就已經少咗1個傳波嘅選擇
打得多就會知對面想點
封多d傳波路線，再趁對面硬直就出腳搶波

lkk我係因為諗唔到用咩前峰好，之前用耶穌，求其有錢就買左隻LKK，貪佢夠大份幫我搶波

有幾多筆直

求意見

SIF沙拿 1m
IF簡迪 1.2m 痴撚線 收入跟唔上膨脹

我自己就手控一隻CB跟實人地ST
不過小心包越位
然後叫CDM逼佢
等佢冇得慢慢諗慢做
基本都會逼到佢要傳or停 除非係sm王
佢傳就jog住攔截傳球路線

無錯
有一個防守大忌
就係亂咁出腳
你一出錯腳 你成個人就空左 人地一扭就過
所以其實 控CDM 封人傳球路線 (19興玩禁區頂鳩射 就封多D禁區頂先)
控中堅就慢慢學

利申d4 G1 only 唔係高手

我雖然有睇波，但冇細心研究佢地點踢法，最多睇下人地陣式，猜波

我知自己有個壞習慣，就係用得太多直線，依個係winning時代養成到而家都改唔到

防守新手最緊要就係咪撚標波 同埋用防中去守波唔好掂對CB

今集3角nerf咗好多
非必要都唔好㩒3角
習慣㩒x嚟猜
仲有可以㩒l1+x，咁傳嗰條友會即刻向前跑
做one two一流

手頭得返160k，諗住草錢買kante

我有時猜波都會禁三角
通常人地手控封左我X條線我就會三角避佢

我會做吓sm先，實有位傳
唔好夾硬㩒3角

有無邊d youtuber教進攻
唔識猜空位出黎

唉屌 啲鏝城人升都唔升
係咪真係咁差呀

由細打winning到大 到而家改唔到亂禁3角

啫係人地衝到禁區頂附近我應該控Fred/rabiot 去迫佢，再call人夾佢？
我成日都驚call左個中堅出黎就比人傳穿

Otw啲人幾時升㗎
想試下

#metoo

睇數值現實諗住係全能前鋒4腳靈活版M子咁用
用落仲差過本身B隊隻IF艾拿杜域
場場射中柱硬射個龍

隻SALAH好撚靚

我自己用就好勁 全能

唔通D人等改price range ?

成日懷疑同一張卡唔同人有唔同效果
我隻if so9 用落仲廢過莫拉達
一下波都hold 唔到